{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200046",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고려원"
    },
    "text": "高麗院\\n\n江原道江陵市校洞135-8\\n\n中華料理-一般、11:30~21:00、年中無休、6席/部屋:部屋なし、江陵中華料理が美味しい店「高麗院」ここは江陵校洞に位置した中華料理専門店だ。 主に出前をするが、直接行って食べることもできるところだ。 入ってすぐ見えるキッチンなので安心して食べられ、その場ですぐ調理して持ってきてくれるので一石二鳥だ。 ここのチャンポンは肉と海産物がたっぷり入っていて野菜も新鮮でスープも濃くておいしい。 また酢豚も中身がぎっしり詰まっていて、衣も厚くない。 江陵で安く中華料理を楽しみたいなら「高麗院」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "高麗院はどこに位置していますか？",
            "answer": "高麗院は江原道江陵市校洞135-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高麗院はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "高麗院は中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "高麗院の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "高麗院の営業時間は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "高麗院は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、高麗院は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "高麗院の席数は何席ですか？",
            "answer": "高麗院は6席です。"
        },
        {
            "question": "高麗院には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、高麗院には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "高麗院の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "高麗院の特徴的な料理はチャンポンと酢豚です。"
        },
        {
            "question": "高麗院のチャンポンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "高麗院のチャンポンは肉と海産物がたっぷり入っており、野菜も新鮮でスープも濃くておいしいです。"
        },
        {
            "question": "高麗院の酢豚はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "高麗院の酢豚は中身がぎっしり詰まっており、衣も厚くないです。"
        },
        {
            "question": "江陵で安く中華料理を楽しむなら、高麗院はおすすめですか？",
            "answer": "はい、江陵で安く中華料理を楽しむなら高麗院はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 308
    }
}